★689唔做，新富戶政策會否擱置？

初頭話呢個政策係為佢連任，所以突然推出，但現在佢話唔做！

腦魔交返間公屋出嚟啦

你真係發緊夢 勤力d落去地產鋪搵居屋啦